(祭品) 為黑氣石腦魔奉獻台妹淫腳J圖數張

沈門小師弟在此，恭奉數張台妹淫腳J圖給黑氣石腦魔，慰表心意。
希望腦魔你睇完J圖，打過靚飛機之後，唔好再嚟財經臺搞事。
財經臺巴打們怕撚左你，保你大呀，大佬

老貓= 變態 ，呢啲佢唔啱，要游B象腿嘅

我做過功課，網典有寫，話腦魔最愛淫賤排球h game、淫腳、最憎sony。
我做哂功課，慰表心意，都係想腦魔個黑氣石快d過主

Black gas stone

一陣佢冤住你 要你定時俾J圖佢
一俾唔到就發功

送最新個隻淫賤排球比佢打
冇時間上網就ok

Sony Corp (ADR)
NYSE: SNE - 10月31日 上午9:06 [GMT-4]
開市前價格: $42.65 +3.80 (+9.78%)

咁都燈到

整殘埋xbox添

燈神腦魔，率眾妖害人

No

唔知點解。
一直覺得佢地咁的圖唔靚。
一樣都係腳的相。
普通明星拎角度影到好長的仲靚d 咁⋯

呢d都見靚腳？
腳唔靚都算，條條女都好撚豬閪呀！